史摩寧：知道對巴塞時笑了

【Now Sports-體育】人人都說巴塞隆拿難打，不過曼聯中堅基斯史摩寧便指自己知道歐聯8強對上「地上最強」時便笑了。

曼聯周二舉行歐聯8強對巴塞隆拿的賽前記者會，中堅基斯史摩寧（Chris Smalling）指全隊都在期待今仗：「你在歐聯會很努力，因為這些強隊對決是你一直期待的。」

他坦言全隊不怕巴塞的進襲：「我們全隊曾於場上展示出可以與世界上最好的球隊交手並踢出好成績。當我們看到抽籤結果是巴塞隆拿時我們都笑了，因為這代表我們會有另一個挑戰，我們將繼續前進。」

另外，曼聯領隊蘇斯克查又指早前馬德里體育會對巴塞隆拿一戰給了他一定的啟發：「我認為馬體會在踢少一人前表現得很好，甚少有不少驚喜。今仗我們要集中精神，無論發生甚麼事我們都要集中90分鐘，如果你的集中力下降一秒你便會被懲罰。」

史摩寧(笑)

曼聯真係輸硬

既然志在冠軍，咁對邊隊都一樣咁踢架啦，無分別。

睇錯哭了，即刻make sense好多

難得可以同球星踢波，緊係開心到笑啦

他知道哭是沒有用的

大家心中有數知道今次仆街了 你眼望我眼 欲哭無淚 尷尷尬尬地苦笑

有得同足球上帝同場踢波

美斯不要哭 你有的是未來
但我是現在

LM

條溫室小花等住俾我地屎波mark臭啦

完封小花

競猜史摩寧同宗師邊個OG先仲好

通常講得呢d，到時一定出醜
比人玩殘之外，有波入都係 og

魔性啊，你地識乜春

好似保定咁
俾小花ankle break 之後 goal

鐘斯喊了

史摩寧單腳都跑嬴美斯啦
我獌咁勁

今晚就輸到你笑

係
睇山狗偷笑

Smiling

雖然巴塞冇嗮王朝遺留落黎既配合
但靠美斯都屈死你

強隊對決 啲獌狗瞓撚醒未 幾時覺得自己係強隊

緊係笑 因為嚇到傻撚左